覺唔覺香港人冇乜 sense 去提升 productivity ？？

其實好多人都冇 sense 咩係 productivity
Eg 以為付出十個鐘溫書，就會有十個鐘既回報
根本錯撚晒 concept

只要你識提升個 productivity ，
其實好撚著數，
你可以係更少既時間 achieve 更多 ，
然後就會 free 多左時間做自己想做既野

有人想知再講

真

彪識ball

付出十個鐘做gym呢

睇你點分配呢十個鐘
Eg 一日操十個鐘，
反效果都黎

僧

真
柒頭再努力都係柒頭
個樣已經決定左人生

香港人應該算係efficient嘅一群？有時什至可以話係過於功利？

有嘢又唔講係咪拖慢緊productivity

講你就講啦

好似樓主咁，明明一個post就可以講嘅野，係要分開幾個回覆先講，咪無productivity囉

想知

Pomodoro method ?
吃掉那隻青蛙？

員工提升productivity,10個鐘既野5個鐘搞掂
老闆：即係你以前偷懶啦，聽日開始3個鐘內搞掂哂d野去

quick learning咪就係productivity，十分鐘睇完三十分鐘嘅片，嘢就學到喇